星期日會唔會有停電 或者吹起石頭情況

😧

証實咗有時光機？

🤕

地球咪被個風吹起左